<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">BashViewer</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="status_text">Главное меню</string>

    <color name="background">#CFEF6D</color>

    <string name="btn_text">Продолжить редактирование</string>
    <string name="btn2_text">Снимок БД</string>
    <string name="MUCHTEXT">Стоим с нашим админом на кухне поутру как-то, ждем когда закипит чайник. Он мне рассказывает, о том, что решил следить за здоровьем, начал с покупки каких-то БАДов(:D) которые пить нужно на ночь. В общем на его фразе &quot;В общем, пить буду перед сном, говорят, лучше спится&quot; на кухню заходит наша новенькая девочка-дизайнер (ростом метр с кепкой, около 20 лет, большеглазое, милое существо) и выдает &quot;Пить надо сутра! Идеальный вариант - коньяк в кофе! И начальство не палит, и душу греет, и жить хочется, ой, а что, у нас кофе кончился?&quot; Стоим с нашим админом на кухне поутру как-то, ждем когда закипит чайник. Он мне рассказывает, о том, что решил следить за здоровьем, начал с покупки каких-то БАДов(:D) которые пить нужно на ночь. В общем на его фразе &quot;В общем, пить буду перед сном, говорят, лучше спится&quot; на кухню заходит наша новенькая девочка-дизайнер (ростом метр с кепкой, около 20 лет, большеглазое, милое существо) и выдает &quot;Пить надо сутра! Идеальный вариант - коньяк в кофе! И начальство не палит, и душу греет, и жить хочется, ой, а что, у нас кофе кончился?&quot; Стоим с нашим админом на кухне поутру как-то, ждем когда закипит чайник. Он мне рассказывает, о том, что решил следить за здоровьем, начал с покупки каких-то БАДов(:D) которые пить нужно на ночь. В общем на его фразе &quot;В общем, пить буду перед сном, говорят, лучше спится&quot; на кухню заходит наша новенькая девочка-дизайнер (ростом метр с кепкой, около 20 лет, большеглазое, милое существо) и выдает &quot;Пить надо сутра! Идеальный вариант - коньяк в кофе! И начальство не палит, и душу греет, и жить хочется, ой, а что, у нас кофе кончился?&quot;</string>

    <color name="background2">#E4E4E4</color>

    <string name="btn3_text">Оценить</string>

    <dimen name="DEFAULT_TEXT_SIZE">14sp</dimen>

    <string name="title_activity_expanded_list">ExpandedListActivity</string>

</resources>
